This table show information about the intevals of hour in the severals moments of day.

En esta tabla se muestra la organizacion de las franjas horarias en las que se puede realizar al proceso de matricula, los atributos.
